(地鐡痴漢)地鐵上對細路女打飛機至射精

車廂好逼，咁岩扯左旗，咁岩前面條女磨擦到，咁岩射埋精得唔得？

男人=垃圾

痴漢

對腳似細路女咩

個男人射完點解唔走，仲係度等影相

6歲八呎高唔得咩

你=狗